宜家先發現 民建聯=民主建港協進聯盟

其實好多廢老一聽到「民主」兩個字就起曬鋼
係咪應該做大佢：原來民建聯都係暗底支持民主？

Btw, 我無野講

支那憲法都話支那係民主架

民主=我地係民，共產黨係主

朝鮮民主主義人民共和國